蕭若元 特朗普彈劾案結案陳詞！ 拜登新任內閣惹桃色新聞請辭！？

蕭若元
特朗普彈劾案結案陳詞！
拜登新任內閣惹桃色新聞請辭！？
Feb 14, 2021

memehongkong
734K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：